解釋一下點解內地係共產中文，係大陸啊嘅原因

如果一開始話中國，好多高登仔唔明接受唔到，所以推咗大陸先，到大家接受咗唔再講內地，再推中國都未遲，依家時機已經成熟，我唔會再推大陸

點解我睇唔明你講咩
求翻譯

你唔覺得譚仔係文化侵略咩？

+1

Google 內地
係唔係共產中文就有商榷空間
但用得內地就就有自己係中國人既含義 可以就用番大陸/中國啦